波台咁多成功人士，有冇人真係有票選特首？

你老母被狗屌

C.Paul

？

咩界別

想我投邊個？

我高等教育界

膠育

漁農界進化到狗都可以投

牙滿你唔係幫Cos狗架咩

有得屌bonix大哂咩

葉劉

死熱狗最興

何仔話要反

好想屌

終於認自己係跟何洋達搵食

蓋清係教育界有票

me

我演藝界

回魄

但牙達都係跟你